上咩網搵嘢食？

次次畀人問食咩都頭痕
Openrice唔想睇
UFood?
新假期?
IG?

睇instagram嗰d所謂"foodie"搵下靈感都ok嘅

好多都好假 萬鳩幾個followers得嗰百幾個like

睇有錢女ig日日食唔同既好野

Yelp
但香港好似未common